+++
title = "Hacker's Keyboard บน Android พิมพ์โค้ดเหมือนโปร!"
subtitle = ''
date = 2024-04-28T16:56:03Z
categoties = ['phone']
tags = ['android', 'hacker', 'keyboard']
draft = false
+++

*Hacker's Keyboard แป้นพิมพ์เสมือนที่ออกแบบมาเพื่อการเขียนโปรแกรมโดยเฉพาะ บนระบบ Android มาพร้อมฟีเจอร์ที่ช่วยให้พิมพ์โค้ดได้สะดวกรวดเร็ว แม่นยำ คล้ายคลึงกับการใช้แป้นพิมพ์บนคอมพิวเตอร์*

### วิธีใช้งาน:

* ดาวน์โหลดและติดตั้ง Hacker's Keyboard จาก Google Play Store

* เปิดใช้งานแป้นพิมพ์: ไปที่ การตั้งค่า > ภาษาและการป้อนข้อมูล > แป้นพิมพ์ > เลือกแป้นพิมพ์ > เลือก Hacker's Keyboard

* ตั้งค่าแป้นพิมพ์: เลือกเค้าโครงภาษา ปรับแต่งธีม เสียงปุ่ม ฯลฯ

* เริ่มพิมพ์โค้ด !

### ข้อดี:

* ปุ่มพิเศษสำหรับเขียนโปรแกรม: มีปุ่มสำหรับสัญลักษณ์พิเศษต่างๆ เช่น วงเล็บเหลี่ยม วงเล็บงอ เครื่องหมายจุลภาค ฯลฯ ที่จำเป็นในการเขียนโปรแกรม

* เค้าโครงแป้นพิมพ์ที่คุ้นเคย: เค้าโครงแป้นพิมพ์คล้ายคลึงกับแป้นพิมพ์คอมพิวเตอร์ ช่วยให้พิมพ์ code ได้อย่างสะดวกรวดเร็ว

* รองรับภาษาโปรแกรมหลากหลาย: รองรับภาษาโปรแกรมยอดนิยม เช่น Python, Java, C++, JavaScript, HTML, CSS ฯลฯ

ฟีเจอร์เพิ่มเติม: รองรับการคาดเดาคำศัพท์ auto-complete ตรวจสอบไวยากรณ์ ฯลฯ

### ข้อเสีย:

* จำเป็นต้องปรับตัว: ผู้ใช้ที่คุ้นเคยกับแป้นพิมพ์ Android ทั่วไป อาจต้องใช้เวลาปรับตัวกับ Hack's Keyboard

* ไม่มีฟีเจอร์บางตัว: ไม่รองรับการป้อนข้อมูลด้วยเสียง emojis gif ฯลฯ

* โฆษณา: เวอร์ชันฟรีมีโฆษณาแสดงอยู่

### สรุป:

Hacker's Keyboard เป็นตัวเลือกที่ดีสำหรับนักพัฒนาซอฟต์แวร์ โปรแกรมเมอร์ หรือนักเรียนที่ต้องการพิมพ์ code บน Android ได้สะดวกรวดเร็ว แม่นยำ แต่ผู้ใช้ทั่วไปอาจไม่จำเป็นต้องใช้แป้นพิมพ์ประเภทนี้

### หมายเหตุ:

ข้อมูลนี้อ้างอิงจากเวอร์ชันฟรีของ Hacker's Keyboard

ผู้ใช้สามารถซื้อเวอร์ชัน Pro เพื่อลบโฆษณาและปลดล็อกฟีเจอร์เพิ่มเติม

### คำศัพท์:

แป้นพิมพ์เสมือน - virtual keyboard

ฟีเจอร์ - feature

เค้าโครงแป้นพิมพ์ - keyboard layout

ภาษาโปรแกรม - programming language

โค้ด - code

คาดเดาคำศัพท์ - word prediction

auto-complete - auto-complete

ตรวจสอบไวยากรณ์ - grammar check

โฆษณา - advertisement

เวอร์ชัน Pro - Pro version

**ที่มา:** Google Gemini